
Малыш, мне кажется то, что я иду ко дну
Ещё одну и завяжу, ну, ещё одну.
И так который день, и так которую ночь,
Что эта карусель, мне кажется, уже не кончится.
Колыбель уже не раскачается,
Кто-то по имени, не я, с тобой просыпается
Ты варишь ему кофе и целуешь в губы,
Меня друзья выносит пьяным из клуба.
Выносит мозг ещё одна доза,
Мне нужно выйти из-под наркоза.
Мне нужно выйти из вертолёта,
Было море по колено, а затянуло болото.
Мне нужно сбавить обороты, родная
Этими пятками достаю до дна я.
Вишу на твоем волоске,
Мой пьяный ангел в лифчике и одном чулке.
Я не пью, я отмечаю
Каждый день, что по тебе скучаю.
Я не грущу, шучу и праздную
Каждый день, что мы такие разные
Я не пью, я отмечаю
Каждый день, что по тебе скучаю.
Я не грущу, шучу и праздную
Каждый день, что мы такие разные
А мне так нравится, как ты мне врёшь,
Ведь правда режет хуже, чем кухонный нож
И я с широко закрытыми глазами,
За тобою следовал как слепые за поводырями.
Где мы лепили снежки поутру,
Мне пёс приносит снег с запахом твоих рук.
И только в памяти сим нет любимой,
На тебе сошелся минимум белый свет клином.
И ни капельки слёз, не больно
Парни не плачут — по-моему, пела Польна.
В капкан свой же пойман,
Вечно молодой, вечно пьяный, пой нам.
И сколько правильно поставить точек,
Палец на курке и он вот-вот соскочит.
И я пытаюсь соскочить в который раз,
Словно в футболе мяч передаю на-пас.
Я не пью, я отмечаю
Каждый день, что по тебе скучаю.
Я не грущу, шучу и праздную
Каждый день, что мы такие разные
Я не пью, я отмечаю
Каждый день, что по тебе скучаю.
Я не грущу, шучу и праздную
Каждый день, что мы такие разные
Малыш, мне кажется то, что я иду ко дну
Ещё одну и завяжу, ну, ещё одну.
И так который день, и так которую ночь
Что эта карусель, мне кажется, уже не кончится.
Колыбель уже не раскачается,
И моё лето куплетов постоянно кончается.
И наступает осень,
Я словно птица без крыла — разбиваюсь оземь.
И ни пера, ни пуха
Если я кабель, тогда найду себе суку.
Мы будем вместе грызть кости сломанных крыльев,
В ответе за тех, кого приручили.
Между нами были миллиметры,
Что растянулись на мили.
Дуют ветры, слухи разносят люди
Кто на чём сидит... я сижу на студии.
Я не пью, я отмечаю
Каждый день, что по тебе скучаю.
Я не грущу, шучу и праздную
Каждый день, что мы такие разные
Я не пью, я отмечаю
Каждый день, что по тебе скучаю.
Я не грущу, шучу и праздную
Каждый день, что мы такие разные
